有無人買左今轉awake nyc?

我上轉同今轉都有買 上轉幾日就出左貨 今次15號落單依加都仲未出貨 想問其他師兄有無收到出貨email

可能佢跟order做呢 等下啦ching